有冇人知道呢首係咩歌

跪求巴打幫幫手

中文定英文啊？如果係中文嘅話我覺得似盧廣仲嘅魚仔

根本係